Тестовое задание:
Входные данные = файл test-input (в задании указаны только выходные файлы как аргументы);
Выходные данные = через аргументы. Если папка, то все файлы в папке, если не папка, то создается/дополняется файл в текущей директории. Если запись в файл не удалась, берется следующий из списка.